點睇Dell inspirion7657

睇完youtube介紹之後覺得好正
唔知咁多位巴打點睇
另外想問香港有冇dell專門店

打錯
係dell inspiration 15 7567
同埋想問8gb ram同16gb ram分別大唔大
小弟讀civil可能要engine圖
同埋想拎佢黎打機

冇人用過?

假絲
用緊1050ti 4k mon 8gb ram
其實我覺得8gb都夠 唔夠再加多幾百自己加
冇咩唔好 不過唔知點解我塊板有電流聲

巴打你邊到買
見出面好似冇dell專門店
怕中伏

普通蘇0 點解唔考慮notebook ownership12000買1060

朋友用緊舊一代 佢話幾好 無咩問題
但就重左小小 新舊代分別大唔大？

用緊 inspiron 15 7000 (唔是gaming)

電流聲好似係dell 機通病黎
打lol or overwatch 都冇問題
但開住autodesk既時候又上chrome會lag有時嚴重到 Ctrl alt del 都call唔到個Windows manager出黎，要成部restart

係咪一開多嘢就沙沙聲

poly ownership冇dell機

我用緊部5577又唔覺有電流聲

反而想知有冇人用緊 dell 13 5368 2 in 1
出左i8 u 百老做緊7千蚊

lenovo唔考慮？

鄰国出既機
不了

btw原來i8 cpu出左
依家想買xpu 13多啲

冇discount

垃圾機，window update 死 內顯driver變雪花mon
利申:stop住update 用緊

係重都有時熱左少少

同有時

上網買啦。

仲諗緊買唔買7567
拎黎打機好正

開心使用中 暫時冇乜問題

我部7567 一摺埋就出雪花mon
唔摺就冇事
好想拎去整

係咪更新左個driver？
我要還原番早幾日就ok
依家唔敢再update住

driver問題，重裝win10,唔好裝新driver

Check 機有咩要注意

雪花mon要開device manager rollback Intel graphics 個driver
用翻6月個版本

device manager→display adapters→intel HD graphics 630→driver→rollback driver

咁大個bug dell仲唔整

前兩日都係咁，應該係新版display adapter driver 有問題。
download返舊一個version嘅 driver (version21) 就得，同Windows update無關。

咩叫雪花mon
用緊唔覺有

上網都用咗5 GB RAM
打機8gb 應該唔夠

依家dell個網賣16gb ram
不過成皮野

好核突

跟呢個po整好咗
連rollback都唔使
熄咗自動更新就應該得

有冇中大學生買左呢部

電流聲係通痛
亦會睇彩數

題外話，我朋友部dell xps 13冇電流聲
我果部xps 13有電流聲

等唔等埋7567 updates 8th i7先買好
但又唔知等幾耐咁

都係dell個網買?

早排幫frd買咗部Dell Inspirion 15 7567，經港大太空買，仲等緊攞貨，希望部嘢生生性性啦。

雪花mon

係intel driver問題
退返21個版本即刻無事

睇返dell論壇 更新bios上1.2.0就唔會有雪花mon 大家都係升bios啦

好想買7577 11999嗰部
有冇巴打評下佢
Btw用緊嗰部inspiron 5000已經用左4年
都仲幾順下 好襟用

上代15吋

計返港紙5600蚊，抵唔抵

分別唔大 主要係電細左但有得快叉
我覺得7567好過 真係拎出街我都唔會攞埋火牛
本身大電都好夠做

我仲以為得我有雪花mon, 原來個個都有

Dell 永不錄用

HW 同 SW永遠唔夾

好少拎出街 巴打用緊？